陳同佳母校校友都反送中

拔萃有個...

陳同佳？

佢個名叫陳庭佳

陳庭佳、陳庭佳……

陳同佳

有鄉音?